5個人可以暴動 2百萬人可以毀滅地球

用下個腦先見記者

蔥：屌 仆街 愈講愈柒

好快進化到一人暴動